覺得所有女人係雞/比人強姦係勞資糾紛嘅入一入嚟

留個言等我一次過block柒晒你班冚家剷

我都未試過比人block
嚟 copy block我句嘢等我j下

Hi

樓主老母係雞，勞資糾紛下生咗樓主個畜牲仔

樓主呢？

樓主係g

仲有冇？

block果句呢？

你老母係雞